已經準備好扮藍絲近距離辣鳩本民前條隊

唔還拖：又話勇武派踩到上心口做咩唔識反擊呀？

還拖：屌你老母又話同泛民和解，做乜打鳩藍絲破壞黃之鋒個光環

本民前今次輸硬

開下盤估下本民前敢唔敢還拖

敢

唔敢

,

你夠薑咪自貼上嚟囉
到時唔洗你主動出手,肯定都大把人打鳩你

不過算啦,你個撚樣一睇就知攬撚住個keyboard賺5毫子就叻

你本身額頭已經印撚住愛國藍屍啦，洗撚扮咩

下？

撐泛民就愛國藍屍

咁今日果個係咪愛國大遊行？